一人一套睇到你好感動的動畫

Air

七武士

魔法少女小圓

未聞花名

最終兵器少女

識貨

哩套真係咁多年來都記得 太震憾
果時同chobit 一齊追 chobit 都好好

藍貓

school days

櫻桃小丸子

魔法

蠟筆小新劇場版大人帝國反擊戰

劇場版計唔計？ 秒速五厘米

悠哉日常大王

四月是你的謊言

源君物語

KissXsis

月刊少女野崎君

月がきれい

鋼鍊

Clannad

星光樂園

櫻花莊

迴轉企鵝罐

點解星光樂園 比人負皮

歡迎加入NHK......脫宅神作

wa2先係

末日時在做甚麼

真三一萬能俠。 第十一集

少年犯之7人

仰望半月的夜空

多啦a夢 stand by me

我的英雄學院 第一季

加旋

掉低個負皮又乜都唔講

邊個比負皮星光樂園既出黎

夏目友人帳

Ching識貨

多啦a夢特別篇

Sola

里克，喂... 里克，休比終於明白了。
休比.....遇上了里克....真的...很幸福...
下次.....絶不會再分開的喔.....
真...真的愛著你喔 !

唯一一套唔敢番睇
童年陰影

男兒當入樽

自來也

大雄vs胖虎

皆大歡喜

寄生獸

CLANNAD

呢套中間睇到好嬲好嬲之後唔想睇落去

邊到有得睇

火影忍者

東京地震8.0

天元突破

FA

三月的獅子

仲有Kill La Kill

一人一套

呢套好正
我都喊左
加埋D音樂真係......

好彩冇爛尾

Black jack好多小故事都好感動

銀魂-保護萬事之人

千與千尋

只有我不存在的街角

clannad 老豆果part

EVA

鬼父

angel beats

"讓我告訴你……所謂的人類……是連短短十分鐘也等不起的!!"

交響詩篇
48話

哂喲啦啦，哥羅腥些